ipad播唔到youtube,要重新開機先得

Load 哂 但都播唔到

要重新開機先得

想問咩問題

update ios 我之前都試過咁

我阿媽果部都係

完全關機, 重開, RAM 載入問題

iPad pro都係咁